五大訴求點解變追擊警署?

希望前線手足可以指點下。

係咪好撚驚啊popo?
組晒團一齊開post 想洗板啊？

因為警權惡過惡法
為左未來抗爭 黑警一定要收皮

明就明 唔明就算 唔好問

五大訴求第四點係乜嘢，你自己睇。

1. 撤回送中惡法
2. 收回暴動定義
3. 撤銷社運者控罪
4. 追究黑警濫暴
5. 落實雙普選

因為政府而家有黑警所以唔洗出黎面對
如果連武力都無埋 其實同無政府狀態都差唔多

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩

有friend 今日聽到有幾個前線後生話其實搞差館真係搞到悶，想搞醫院

玩火最後失火燒死人始終唔係人人接受到，你射玻璃可以。但放火係個邊燒係為咩。我唔明。所以我先問。我係企係你地個邊。但有時候做野做既時候要對準目標。唔係無目的咁燒。

醫院絕對唔可以，醫院係絕對中立。戰爭法都定明唔可以打醫院。一打就係全世界都唔支持。

呢個時候仲講道德

追究唔等於自己私法了左件事。我明白唔信司法。但而家咁樣做其實有時同對家無分吃。我明你地點解要衝擊，但放火燒個度係為咩? 防線放係個度??

唔係道德問題啊.....如果手足受傷入去醫院被圍會點??

baby condom 比較啱你

機場醫院先逼到政府
你覺得個個星期破壞警署有用咩

機場可以，醫院萬萬不能

5大訴求邊個諗？ 幾時變左至理名言？一定一成不變？

5大訴求有d根本就on99,係度開天殺價、真普選，放人幾時到政府話事，政府見你開到咁高價、一樣野都唔理你